女人心，海底針？

朋友介紹的女仔，食過兩次飯。
跨年夜一起過，拖手，送佢回家樓下接吻。
第二天感情無升溫，都知奶奶地野，果然過兩日就whatsapp我話覺得大家唔適合。
明白的，都係成年人了。

跟住隔一個星期，屎忽撞棍又約出來食飯。又係有拖手kiss，跟住過幾日又話唔想給假希望我。

講愛太遙遠，不過係享受同佢一齊的時間ge。女人心，真難捉摸，講到尾，都應該係唔夠鐘意吧。

繼續輕裝上陣，共勉吧把打們。

我都唔想嘎

SP is ok

應該都係有好感先會拖手錫錫嘅
或者巴打你比唔到佢想要嘅野佢？

佢想撩你扑嘢

我都係咁想，不過我亦都知道我永遠都唔會知道答案，哪怕我問佢都只會得到一D客套回答。

呢樣就係感情最令人困惑無解之處。

係嘅 感情啲野要用感性去睇
要理性咁拎到一個答案都真係好難
你地而加斷左contact？

好明顯想扑嘢
你就玩認真

暫時唔會聯絡佢lu(雖然無時無刻都想聯絡佢)，宜家再纏住人只會令自己變成一個"不識趣，自戀" ge傻仔，靜觀其變吧。

將精神擺翻工作先

下，無感情基礎點扑野，，叫雞唔好，，

呢個真 比空間自由自己同對方
努力工作麻醉下自己

你個朋友有冇啲咩料可以爆比你阿？
e.g.個女仔點諗同點睇

無，都係friend 搭 friend識，明知問來無結果唔問咯
(唔通佢會同個friend講，純粹寂寞想得到片刻安慰咩)

咁又未去到冇結果嘅
我覺得個女仔自己都十五十六
佢都唔係好知自己要唔要拍拖

佢覺得唔適合嘅原因係咩先？

我無問呀，不過個女仔30出頭了，應該係想安穩結家，我大佢兩歲。我有想過可能係因為我有個小朋友(本人單親爸爸)，另佢卻步吧，不過呢樣野無辦法，盡力+隨緣吧

琴日忍唔住wtsapp佢，佢都係簡單客套回覆個表情，哈哈，多謝把打關心